香港寛頻係咪收左皮

屌 打緊機跟住dc左

慢撚到
又有又無咁

這幾天都有這問題

有冇人一直連唔到上網